# moi qui essaye d'accélérer des programmes de certains projets pas forcément à moi

/!\ : tous les temps données viennent de mon ordinateur, donc les temps sur les votres peuvent être différent

dossier | lien
--- | ---
shor.py | https://github.com/hellpig/Shors-Algorithm/blob/main/shor.py
